<br />
<br />

# CMS

<br />

### Intro:
Hi dit is het CMS voor De KinderKliniek!
<br />

### Getting started:
Voordat je de site kunt bezoeken even:<br />
composer install<br />
npm install<br />
php artisan storage:link<br />
php artisan serve

<br />

### Account:
Je kunt een account aanmaken door te klikken op 'registreren'



<br />

Enjoy!
